呢條友呃完蝦條拍下羅友就走

呢條浸大graduate用自己阿媽有癌症做藉口，乘機接近自己1823同事（明知佢有男友 ），不斷flirt人。結果，個女仔心花怒放，同將近兩年既男朋友分左手，佢就即刻同條女一齊，帶佢上屋企，藉口話氹阿媽，其實係呃蝦條（當然買定套）。之後 條女發現佢不斷叫自己上去探老母，次次都帶入房扑野 條女終於發覺唔妥 點解佢扑完就唔點理自己 說好的浪漫呢？於是提出分手，佢當然唔挽留，因為蝦條已呃，搵下一個目標算

騙徒手法層出不窮

男歡女愛 又無人迫條女

結果，個女仔心花怒放

真係狗改不了吃屎

姣婆遇着脂粉客

呢啲case
屌都廢事
借問聲樓豬係咪條女啲八婆frd

心水清

抵撚死

條女真係

根本自己犯賤

臭雞

抵死啦臭雞

條仔唔中出搞大個肚再即飛咪偷笑

咩叫1823

姣婆遇著脂粉客

條仔係立心不良

但係有揸住枝槍逼你扑嘢？

看圖作文

感情問題唔應該淨係鬧第三者/狐狸精
牛唔飲水點㩒得牛頭低
畀人引誘到而出軌嗰個都有問題
唔好係度話畀人呃蝦條嗰個係受害者嚟
要貼就貼埋條女啦

又要話鳩人，又唔敢放人全相，又無證據，連撚照都無張呀，你老母生你舊廢柴出黎都唔知有乜撚用

個女仔抵死

希望個女仔俾蝻姦到子宮脫落流血不止而死

政府效率促進組

條女抵撚死啦

當呢到係粉紅色論壇？

衰過雞

好一對狗男女

正評俾條仔

總之唔好跟車咁貼先
比多d證據嚟睇睇先

條女自願做雞
你情我願

條女係慘但唔係無辜
慘係慘在太笨柒

姣婆遇著脂粉客仲好意思擺上網想公審人

臭雞 vs MK

幫條女定靠害啊
想利用網上力量 表達方式咁撚差
成日都搵埋啲豬隊友

建議相中人up返條臭雞上黎
比手足們一齊有蝦條

好襯喎
有咩問題

看圖說故事

另一角度睇條仔係英雄

姣婆遇著煙脂客

可唔可以貼埋條女
等我避下都好

條仔賤條女蠢

自己問題怪邊個

go back to china

陳友就識

狗公係咁，轉頭理直氣壯企翻係你面前

又當依到係Facebook?
屌你老母 死撚開啦

你貼條做咩？貼條女嘛

抵死啦

一隻手掌拍唔響既

抵
不如你叫條女怪下自己點解咁撚蠢好過啦

條女真係唔抵幫

男嘅仆街
女嘅更仆街

條女抵撚死
多謝樓主分享 心都涼撚埋 為炎炎夏日帶來一些涼意

看圖作文
無條女張相就無計傾

抵死啦臭閪

有冇人可以起到條臭雞既底，想狙擊

你知唔知咩叫呃蝦條 同樣嘅行為唔洗重複兩次

咁樣衰都食到女都唔知咩世界
條女都唔旁好野

抵啦臭雞

臭G抵撚死

條女既相呢？

條女自己都犯賤喎

得張又曚又遮遮掩掩既相,想我地收貨?

p.s仲有隻雞既相呢

lm

ok網絡公審

屌你老母呢d私人恩怨返facebook貼啦
我唔撚想知

我話條女好地地同男朋友分手
搞到而家咁抵撚死

呢種賤女人
唔比呢個屌都比第個屌嫁啦
比人哄下就飛左條仔
比人中出飛係抵死
開香檳就差唔多
如果男事主見到呢個post麻煩公開條女張相
廢事其他巴打再比呢個水性楊花嘅女人呃到

啱啦呢啲臭閪係要比人當肉便器玩下架啦

男事主出黎爆下料

做得好 死臭雞